{"prompt": "Sacombank nhận gửi tiết kiệm có kỳ hạn những loại tiền gì", "response": "Sacombank nhận gửi các loại tiền VND, USD, EUR và AUD."}
{"prompt": "Khách hàng có thể mở tài khoản thanh toán với những loại tiền gì", "response": "Các loại tiền mở tài khoản thanh toán: VND, USD, EUR, AUD, CAD, CHF, GBP, JPY, SGD."}
{"prompt": "Thời hạn cho vay tối đa mua xe ô tô tại Sacombank là bao nhiêu năm Mức tài trợ bao nhiêu, có được tài trợ giá xe bao gồm VAT", "response": "Thời hạn vay mua xe nếu thế chấp bằng chính xe ô tô được mua tối đa là 07 năm, thế chấp bằng BĐS tối đa 10 năm. Sacombank tài trợ theo giá trị Hợp đồng mua bán xe, đặc biệt bao gồm VAT và phí trước bạ."}
{"prompt": "Tôi muốn sử dụng dịch vụ Internet Banking thì cần những điều kiện nào", "response": "Quý khách cần có tài khoản thanh toán tại Sacombank và thiết bị kết nối internet để đăng nhập vào website https://www.isacombank.com.vn.\nĐể đăng ký dịch vụ, Quý khách chỉ cần mang theo CMND/CCCD/Hộ chiếu (bản gốc) đến điểm giao dịch bất kỳ của Sacombank."}
{"prompt": "Tôi muốn sử dụng dịch vụ Mobile Banking thì cần những điều kiện nào", "response": "Khách hàng đã đăng ký Internet Banking có thể tải ứng dụng Sacombank mBanking trên kho ứng dụng và đăng nhập với tài khoản đã đăng ký.\nĐể đăng ký dịch vụ Internet Banking, Quý khách chỉ cần mang theo CMND/CCCD/Hộ chiếu (bản gốc) đến điểm giao dịch bất kỳ của Sacombank."}
{"prompt": "Đăng ký Sacombank Pay như thế nào Ứng dụng có yêu cầu gì về thiết bị hay không", "response": "Quý khách đăng ký Sacombank Pay bằng số điện thoại di động đang hoạt động, họ tên, ngày tháng năm sinh. Hệ thống sẽ gửi mã xác thực OTP qua số điện thoại đã đăng ký.\nỨng dụng hỗ trợ hệ điều hành iOS 11.0 và Android 6.0 trở lên. Tuy nhiên cần nâng cấp hệ điều hành điện thoại phiên bản mới nhất để hỗ trợ hoàn thiện các tính năng."}
{"prompt": "Muốn sử dụng phương thức xác thực mSign tôi phải đăng ký như thế nào", "response": "Quý khách có thể thực hiện theo hướng dẫn sau:\nBước 1: Soạn tin nhắn SMS gửi đến 8149 (*) theo cú pháp:\nMSIGN_DANGKY_[Tên đăng nhập]_[CMND]\nTrong đó:\n'_': là khoảng trắng được dùng trong nội dung tin nhắn\n[Tên đăng nhập] và [CMND]: Quý khách nhập theo đúng thông tin đã đăng ký với ngân hàng\n(*): Tin nhắn phải được gửi từ số điện thoại đã đăng ký dịch vụ với Ngân hàng\nBước 2: Tải và cài đặt ứng dụng.\nBước 3: Kích hoạt ứng dụng theo hướng dẫn tại đây."}
{"prompt": "Gửi tiết kiệm có kỳ hạn có những hình thức lĩnh lãi nào ", "response": "Khách hàng có thể lựa chọn các hình thức lĩnh lãi hàng tháng, hàng quý, lĩnh lãi cuối kỳ 1 lần khi sổ tiết kiệm đến hạn hoặc lĩnh lãi trước khi vừa mở sổ tiết kiệm."}
{"prompt": "Tài khoản thanh toán cá nhân VND và ngoại tệ có yêu cầu duy trì số dư tối thiểu không ", "response": "Tài khoản thanh toán cá nhân VND yêu cầu duy trì số dư tối thiểu là 50.000 VND.\nTài khoản thanh toán cá nhân ngoại tệ mở tại quầy không yêu cầu duy trì số dư tối thiểu, kênh điện tử yêu cầu duy trì 10 ngoại tệ."}
{"prompt": "Đối với mục đích vay mua nhà, thì thời gian cho vay và số tiền Sacombank tài trợ tối đa là bao nhiêu", "response": "Sacombank tài trợ 100% nhu cầu vốn của khách hàng. Thời gian vay tối đa lên đến 30 năm nhằm hỗ trợ khách hàng cân đối tài chính."}
{"prompt": "Các dấu hiệu nhận dạng website ngân hàng trực tuyến của Sacombank là gì", "response": "Website Internet Banking chính thống của Sacombank:\nĐường dẫn: https://www.isacombank.com.vn\nCó biểu tượng ổ khóa và chứng nhận an toàn trên thanh địa chỉ"}
{"prompt": "Ứng dụng Sacombank mBanking có yêu cầu gì về thiết bị hay không", "response": "Ứng dụng Sacombank mBanking tương thích với điện thoại iPhone và Android thỏa điều kiện sau:\niPhone: hệ điều hành iOS có phiên bản từ 11.0 trở lên\nAndroid: hệ điều hành Android có phiên bản từ 6.0 trở lên"}
{"prompt": "Tôi muốn kiểm tra số dư tài khoản Sacombank Pay thì phải làm thế nào", "response": "Sau khi đăng nhập ứng dụng, Quý khách có thể thực hiện theo 2 cách:\nCách 1: Kiểm tra nhanh: Tại màn hình banner trang chủ -> Vuốt nhẹ từ giữa màn hình xuống phía dưới và giữ để xem số dư tài khoản Sacombank Pay.\nCách 2: Chọn Quản lý thẻ và tài khoản -> Chọn xem số dư."}
{"prompt": "Ứng dụng mSign có yêu cầu gì về thiết bị hay không", "response": "Quý khách không thể sử dụng được ứng dụng mSign trên các thiết bị điện thoại bẻ khóa (jailbreak, root). Ứng dụng hỗ trợ hệ điều hành iOS 10 và Android 7 trở lên. Tuy nhiên cần nâng cấp hệ điều hành điện thoại phiên bản mới nhất để hỗ trợ hoàn thiện các tính năng."}
{"prompt": "Khách hàng có thể tất toán Thẻ tiết kiệm ở chi nhánh khác chi nhánh gửi tiền không ", "response": "Có. Khách hàng có thể tất toán Thẻ tiết kiệm ở bất kỳ điểm giao dịch nào của Sacombank."}
{"prompt": "Khách hàng có thể tra cứu số dư hoặc thông tin giao dịch tài khoản mà không cần phải đến Ngân hàng ", "response": "Khách hàng có thể cập nhật được số dư và các thông tin giao dịch tài khoản thông qua dịch vụ báo số dư SMS, ứng dụng Sacombank Pay và dịch vụ Ngân hàng điện tử Internet Banking, Mobile Banking. Đối với thông tin giao dịch tài khoản thông qua dịch vụ báo số dư SMS và ứng dụng Sacombank Pay khách hàng có thể dễ dàng đăng ký ngay trên ứng dụng Sacombank Pay. Đối với dịch vụ Ngân hàng điện tử Internet Banking và Mobile Banking khách hàng dễ dàng đăng ký tại quầy giao dịch."}
{"prompt": "Sacombank có tài trợ cho vay mua nhà (chung cư) đối với các dự án chưa hoàn chỉnh giấy tờ pháp lý hay không (nhà chung cư chưa cấp Quyền sở hữu)", "response": "Sacombank tài trợ cho vay mua nhà (chung cư) đối với các dự án chưa hoàn chỉnh giấy tờ pháp lý với điều kiện dự án có liên kết với Sacombank. Khách hàng chỉ cần ký Hợp đồng thế chấp với Sacombank và đăng ký giao dịch đảm bảo theo quy định; việc giải ngân thực hiện theo thỏa thuận bằng văn bản 3 bên giữa Sacombank, Khách hàng và Chủ đầu tư dự án. "}
{"prompt": "Sau khi đăng ký Internet Banking, Ngân hàng gửi cho tôi Tên đăng nhập và Mật khẩu bằng cách nào", "response": "Tên đăng nhập: là tên đăng nhập do Quý khách tự chọn và đã điền trong biểu mẫu đăng ký với ngân hàng.\nKhi kích hoạt dịch vụ mật khẩu tạm thời sẽ được gửi vào số điện thoại mà Quý khách đã đăng ký với ngân hàng.\nQuý khách làm theo hướng dẫn trên hệ thống để thiết lập mật khẩu mới và sử dụng dịch vụ."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng nhập ứng dụng Sacombank mBanking", "response": "Thông tin đăng nhập (tên đăng nhập và mật khẩu đăng nhập) trên mBanking cũng chính là thông tin đăng nhập Internet Banking. Ngoài ra, ứng dụng còn hỗ trợ đăng nhập bằng vân tay/Face ID (đối với các dòng điện thoại có hỗ trợ)."}
{"prompt": "Tôi có thể nạp tiền vào Tài khoản Sacombank Pay bằng những cách nào", "response": "Quý khách có thể nạp tiền vào tài khoản Sacombank Pay bằng các cách sau:\nĐến CN/PGD bất kỳ của Sacombank.\nNạp trực tiếp trên ứng dụng bằng thẻ/ tài khoản Sacombank đã liên kết.\nNạp trực tiếp trên ứng dụng bằng thẻ ngân hàng khác (thanh toán, trả trước định danh nội địa/quốc tế).\nChuyển khoản từ ngân hàng khác qua Số tài khoản/Số thẻ của tài khoản Sacombank Pay, chọn ngân hàng Sacombank và chi nhánh là Hội sở Sacombank (Quý khách có thể xem số tài khoản/số thẻ của tài khoản Sacombank Pay tại màn hình Quản lý thẻ và tài khoản).\n(Lưu ý: tài khoản Sacombank Pay chưa liên kết xác thực chỉ được có số dư tối đa là 5 triệu đồng)."}
{"prompt": "Khi kích hoạt mSign tôi bấm vào 'từ chối' mSign truy cập Camera, giờ tôi phải làm sao quét được mã QR", "response": "Quý khách có thể cài đặt trên điện thoại của mình bằng cách chọn: Cài đặt -> Quyền riêng tư -> Camera -> Chọn Sacombank mSign."}
{"prompt": "Khách hàng có thể tất toán Thẻ tiết kiệm trước ngày đáo hạn được không", "response": "Được. Khách hàng có thể rút trước hạn Thẻ tiết kiệm khi có nhu cầu, trừ các trường hợp sản phẩm có quy định riêng."}
{"prompt": "Khách hàng có nhu cầu ủy quyền Tài khoản thanh toán cho người khác thì có được hay không ", "response": "Được. Khách hàng có thể làm thủ tục ủy quyền Tài khoản thanh toán của mình cho người khác tại ở bất kỳ điểm giao dịch nào của Sacombank."}
{"prompt": "Đối với nhu cầu vay xây/sửa nhà thì Sacombank có tài trợ hay không Mức cho vay và thời hạn là bao nhiêu Và chấp nhận tài sản bảo đảm nào", "response": "Sacombank tài trợ đối với nhu cầu xây/sửa nhà đến 100% nhu cầu vốn của Khách hàng. Thời gian vay tối đa lên đến 20 năm. Loại tài sản bảo đảm bao gồm xe ô tô chở người từ 09 chỗ trở xuống và bất động sản."}
{"prompt": "'Ghi chú và hình ảnh' khi đăng nhập Internet Banking là gì", "response": "Đây là chức năng dùng Hình ảnh và Ghi chú mà khách hàng đã chọn và nhập trong lần đầu kích hoạt dịch vụ và hiển thị cho những lần đăng nhập tiếp theo. Hình ảnh và ghi chú này do khách hàng lựa chọn và nhập vào nên chỉ có chính khách hàng mới biết.\nDo đó, chức năng này là một phương pháp xác thực bổ sung ngoài các dấu hiệu hiện có, giúp Quý khách nhận biết website đang đăng nhập là website chính thống cung cấp dịch vụ Internet Banking của Sacombank, tránh truy cập vào những website giả mạo."}
{"prompt": "Làm sao để đăng nhập ứng dụng Sacombank mBanking bằng vân tay hoặc Face ID", "response": "Đối với những dòng điện thoại có hỗ trợ đăng nhập bằng vân tay hoặc Face ID, Quý khách có thể sử dụng tính năng này để đăng nhập ứng dụng Sacombank mBanking theo các bước sau:\nĐăng nhập ứng dụng bằng mật khẩu.\nNếu là lần đăng nhập đầu tiên, ứng dụng sẽ hỏi Quý khách có muốn đăng nhập bằng vân tay/Face ID không -> chọn Đồng ý.\nNếu không phải là lần đăng nhập đầu tiên, vào Cài đặt -> Bảo Mật Sinh Trắc Học -> bật Đăng nhập bằng vân tay/Face ID -> ứng dụng sẽ hỏi Quý khách có muốn đăng nhập bằng vân tay/Face ID không -> chọn Đồng ý.\nỨng dụng sẽ yêu cầu xác nhận dấu vân tay hoặc Face ID\nSau khi xác nhận thành công, ứng dụng sẽ thông báo Đăng nhập bằng vân tay/Face ID đã được kích hoạt thành công.\nLưu ý: Chỉ có thể kích hoạt đăng nhập bằng vân tay/Face ID cho 1 tên đăng nhập trên 1 điện thoại."}
{"prompt": "Tôi muốn định danh Sacombank Pay thì phải làm thế nào", "response": "Quý khách vui lòng thực hiện theo hướng dẫn tại đây."}
{"prompt": "Khi kích hoạt mSign hệ thống báo 'Mã QR không hợp lệ hoặc đã hết hạn', tôi phải làm sao", "response": "Quý khách có thể đăng nhập lại mBanking hoặc Internet Banking và thực hiện lại quy trình kích hoạt. Trường hợp vẫn báo lỗi như trên, Quý khách vui lòng kiểm tra một số thông tin sau:\nMã kích hoạt (8 số) do Sacombank gửi về số điện thoại đã được nhập chính xác hay chưa\nNgày và giờ cài đặt trên thiết bị tải ứng dụng mSign đã được chỉnh về đúng với ngày giờ hiện tại nên chọn chế độ Auto (Tự động) đối với Ngày và giờ, Múi giờ của thiết bị."}
{"prompt": "Khách hàng có nhu cầu chuyển quyền sở hữu Thẻ tiết kiệm cho một người khác thì có được hay không ", "response": "Được. Khách hàng được chuyển quyền sở hữu Thẻ tiết kiệm của mình cho người khác. Để làm thủ tục chuyển quyền sở hữu, khách hàng phải đến đúng chi nhánh mở Thẻ tiết kiệm."}
{"prompt": "Khách hàng có thể lấy sổ phụ ở chi nhánh khác chi nhánh mở Tài khoản thanh toán không ", "response": "Có. Khách hàng có thể lấy sổ phụ ở bất kỳ điểm giao dịch nào của Sacombank."}
{"prompt": "Khách hàng là cán bộ hưởng lương từ ngân sách nhà nước với mức 4 triệu đồng/tháng, thì có vay vốn tại Sacombank được không Mức vay và thời hạn vay như thế nào", "response": "Sacombank sẽ liên kết với Đơn vị khách hàng công tác để phối hợp cho vay, đồng thời tùy vào khả năng trả nợ của khách hàng để xác định. Mức vay tối đa là 500 triệu đồng. Thời gian vay lên đến 60 tháng. Đặc biệt, Sacombank tặng bảo hiểm nhân thọ (tử vong hoặc thương tật toàn bộ vĩnh viễn) khi tài trợ khoản vay này."}
{"prompt": "Khi quên mật khẩu Internet Banking/Mobile Banking tôi cần làm gì để lấy lại mật khẩu", "response": "Quý khách có thể chọn chức năng Quên mật khẩu tại màn hình đăng nhập và làm theo hướng dẫn:\nTại màn hình Chi tiết người dùng: Quý khách nhập Tên đăng nhập và CMND/CCCD/Hộ chiếu, sau đó bấm Tiếp tục\nNhập Mã xác thực (từ mSign, SMS hoặc Token), sau đó bấm Tiếp tục\nTại màn hình Thay đổi mật khẩu: Quý khách tạo mật khẩu mới theo tiêu chuẩn đặt mật khẩu an toàn.\n(Trường hợp quên tên đăng nhập Quý khách cần liên hệ CN/PGD gần nhất để được hỗ trợ)"}
{"prompt": "Sau khi thực hiện giao dịch thành công, tôi muốn kiểm tra lại thông tin giao dịch thì xem ở đâu trên mBanking", "response": "Quý khách vui lòng thực hiện theo hướng dẫn:\nBước 1: Trang chủ -> Chọn Chuyển tiền và Thanh toán -> Chọn Trạng thái giao dịch ở cuối màn hình.\nBước 2: Tại màn hình xem giao dịch, Quý khách có thể kiểm tra giao dịch chuyển tiền, thanh toán đã thực hiện.\nBước 3: Bấm trực tiếp lên giao dịch cần kiểm tra để xem chi tiết (hoặc Điều chỉnh/Ngừng đối với giao dịch Lập lịch)"}
{"prompt": "Tôi có thể chuyển tiền đến những tài khoản nào", "response": "Khi chọn chức năng Chuyển tiền, Quý khách có thể chuyển tiền đến:\nSĐT Sacombank Pay (Đến người đã có ứng dụng Sacombank Pay)\nĐến người chưa có ứng dụng Sacombank Pay (hệ thống sẽ tự động gửi SMS đến người nhận)\nĐến tài khoản/thẻ Sacombank và ngân hàng khác\nĐến thẻ Visa/Mastercard ngân hàng khác.\nLưu ý: nguồn tiền chuyển chỉ áp dụng nguồn TK Sacombank Pay, Tài khoản thanh toán hoặc thẻ thanh toán Sacombank\nTrường hợp tài khoản Sacombank Pay chưa được xác thực, người nhận sẽ nhận thông báo nhận tiền và cần xác thực tài khoản Sacombank Pay trong vòng 03 ngày để nhận tiền. Nếu không khoản tiền đã chuyển sẽ được hoàn lại cho người chuyển."}
{"prompt": "Tôi kích hoạt lại mSign nhưng nhận được thông báo lỗi 'Tài khoản đã được đăng ký trên ứng dụng này. Vui lòng liên hệ 1800 5858 88 để biết thêm chi tiết' thì tôi phải làm sao", "response": "Để thực hiện quy trình kích hoạt, Quý khách có thể thực hiện theo hướng dẫn sau:\nTrường hợp 1: mSign chỉ có duy nhất một tài khoản:\n Vào Danh mục (Menu) -> Chọn Thiết lập lại (reset) ứng dụng\nĐăng nhập mBanking hoặc Internet Banking để thực hiện quy trình kích hoạt.\nTrường hợp 2: mSign nhiều tài khoản:\nChọn tài khoản cần kích hoạt lại -> Vào Danh mục (Menu) -> Chọn Xóa tài khoản (Delete profile)\nĐăng nhập mBanking hoặc Internet Banking để thực hiện quy trình kích hoạt."}
{"prompt": "Khách hàng có nhu cầu ủy quyền Thẻ tiết kiệm cho người khác được hay không ", "response": "Được. Khách hàng có thể làm thủ tục ủy quyền Thẻ tiết kiệm của mình cho người khác tại ở bất kỳ điểm giao dịch nào của Sacombank."}
{"prompt": "Tôi cần phải làm gì nếu nhập sai thông tin đăng nhập nhiều lần và bị khóa tên đăng nhập", "response": "Nhằm đảm bảo an toàn cho khách hàng, Quý khách cần đến các điểm giao dịch của Sacombank để được cung cấp lại tên đăng nhập và mật khẩu."}
{"prompt": "Tôi cần phải làm gì nếu nhập sai thông tin đăng nhập nhiều lần và bị khóa tên đăng nhập", "response": "Nhằm đảm bảo an toàn cho khách hàng, Quý khách cần đến các điểm giao dịch của Sacombank để được cung cấp lại tên đăng nhập và mật khẩu."}
{"prompt": "Khi đổi qua thiết bị mới, tôi cần làm gì để tiếp tục sử dụng dịch vụ", "response": "Sau khi đổi thiết bị, Quý khách đăng nhập Sacombank Pay bằng đúng số điện thoại và mPass\nXác thực thông tin bằng 1 trong 2 cách: qua email hoặc SMS.\nHệ thống hiện thông báo tài khoản đăng nhập trên thiết bị khác  Chọn Xác thực ngay\nQuý khách xác thực lại tài khoản Sacombank Pay bằng cách liên kết thẻ hoặc bằng thông tin cá nhân."}
{"prompt": "Tôi muốn bật/tắt tính năng đăng nhập bằng vân tay/ Face ID thì phải làm sao", "response": "Đăng nhập mSign -> Chọn menu -> chọn Kích hoạt đăng nhập bằng vân tay/ Face ID -> Nhập mật khẩu đăng nhập hiện tại -> Chọn Đồng ý (✓) thiết lập thêm vân tay/ Face ID -> Xác nhận dấu vân tay/ Face ID.\nLưu ý: Dấu vân tay/ Face ID đã được đăng ký trên thiết bị di động.\nĐể tắt vân tay/ Face ID Quý khách thực hiện:\nĐăng nhập mSign -> Chọn menu -> chọn Tắt chế độ đăng nhập bằng vân tay/ Face ID -> Hệ thống gửi thông báo xác nhận -> Chọn Đồng ý (✓)."}
{"prompt": "Tôi cần làm những gì để giao dịch trực tuyến an toàn", "response": "Quý khách có thể thực hiện theo các khuyến cáo của Sacombank về bảo mật trực tuyến được nêu tại  Điều kiện và Điều khoản sử dụng dịch vụ Ngân hàng điện tử:\nTự bảo quản thông tin đăng nhập (tên đăng nhập, mật khẩu) của mình, không nên để lộ thông tin cho người khác biết.\nThường xuyên thay đổi mật khẩu theo các khuyến nghị về cách đặt mật khẩu an toàn.\nSau khi thực hiện giao dịch nên thoát khỏi website bằng cách nhấn nút Đăng xuất trên màn hình.\nKhông thực hiện chức năng tự lưu thông tin đăng nhập trên máy, không viết mật khẩu ra giấy.\nLuôn luôn gõ đúng địa chỉ https://www.isacombank.com.vn vào thanh địa chỉ của trình duyệt. Kiểm tra biểu tượng ổ khóa và chứng nhận của website trên cửa sổ trình duyệt của Quý khách."}
{"prompt": "Khi quên mật khẩu Internet Banking/Mobile Banking tôi cần làm gì để lấy lại mật khẩu", "response": "Quý khách có thể chọn chức năng Quên mật khẩu tại màn hình đăng nhập và làm theo hướng dẫn:\nTại màn hình Chi tiết người dùng: Quý khách nhập Tên đăng nhập và CMND/CCCD/Hộ chiếu, sau đó bấm Tiếp tục\nNhập Mã xác thực (từ mSign hoặc Token), sau đó bấm Tiếp tục\nTại màn hình Thay đổi mật khẩu: Quý khách tạo mật khẩu mới theo tiêu chuẩn đặt mật khẩu an toàn.\nLưu ý:\nKhông áp dụng cho Tên đăng nhập đang sử dụng loại hình xác thực qua SMS.\nTrường hợp quên tên đăng nhập Quý khách cần liên hệ CN/PGD gần nhất để được hỗ trợ"}
{"prompt": "Khi rút tiền mặt bằng cách quét mã QR tại ATM tôi cần nhập mật mã là gì", "response": "Đối với nguồn tiền là tài khoản Sacombank Pay, Quý khách nhập mật mã mPass vào màn hình ATM để xác thực.\nĐối với nguồn tiền từ thẻ, Quý khách nhập mã PIN của thẻ hoặc mã mPass để xác thực."}
{"prompt": "Mật khẩu Internet Banking nên được đặt như thế nào", "response": "Mật khẩu có cả chữ hoa, chữ thường, số và các kí tự đặc biệt.\nMật khẩu nên có độ dài tối thiểu 6 ký tự và tối đa 20 ký tự.\nTránh đặt mật khẩu dễ đoán như tên của Quý khách, số điện thoại, ngày sinh nhật… và các thông tin cá nhân khác."}
{"prompt": "Tôi muốn đổi tên đăng nhập Internet Banking/Mobile Banking thì có được không", "response": "Quý khách có thể thay đổi tên đăng nhập một lần duy nhất. Trên Mobile Banking Quý khách lần lượt chọn: Danh mục -> Cài đặt -> Cập nhật tên đăng nhập -> Nhập tên đăng nhập mới và xác thực để hoàn tất.\n(Tên đăng nhập sau khi thay đổi thành công sẽ được áp dụng đồng nhất cho cả Internet Banking và Mobile Banking)"}
{"prompt": "Điện thoại của tôi đã sử dụng Sacombank Pay thì có đăng ký thêm tài khoản Sacombank Pay khác bằng số điện thoại mới được không", "response": "Nhằm đảm bảo an toàn cho khách hàng, 1 thiết bị di động chỉ cho phép sử dụng 1 số điện thoại gắn với 1 tài khoản Sacombank Pay tại cùng thời điểm.\nDo đó, Quý khách có thể chọn 1 trong 2 cách sau:\nCách 1: Đăng ký tài khoản mới trên một thiết bị mới chưa từng sử dụng Sacombank Pay\nCách 2: Trên điện thoại cũ đã có tài khoản Sacombank Pay: chọn Cài đặt -> Thông tin điện thoại -> Đặt lại -> Khôi phục cài đặt gốc (factory reset) -> Sau đó thực hiện cài đặt lại Sacombank Pay"}
{"prompt": "Trường hợp Tôi đã thực hiện giao dịch chuyển khoản thành công và phát hiện chuyển nhầm tài khoản, Tôi phải làm sao để lấy lại tiền", "response": "Sau khi xác thực giao dịch, các giao dịch chuyển khoản đã được thực hiện hoàn tất thì người thụ hưởng cũng đã nhận được tiền. Trong trường hợp Quý khách phát hiện chuyển nhầm tài khoản, Sacombank có hỗ trợ Quý khách liên hệ với người thụ hưởng để thương lượng về việc chuyển nhầm tài khoản.\nĐể đảm bảo giao dịch chính xác, khi thực hiện chuyển khoản Quý khách cần kiểm tra kỹ các thông tin của người thụ hưởng."}
{"prompt": "Khi quên mPass, tôi có thể tạo lại mPass mới không", "response": "Khi quên mật khẩu đăng nhập Sacombank Pay Quý khách có thể dùng tính năng quên mPass để lấy lại mật khẩu.\nTại màn hình đăng nhập chọn Quên mPass\nNhập SĐT Sacombank Pay và email\nKiểm tra email, chọn Xác nhận để nhận MÃ OTP gửi về SĐT\nNhập OTP vào Sacombank Pay và nhập mPass mới\nHệ thống thông báo đã đổi mPass -> Chọn Xác thực ngay và làm theo hướng dẫn để định danh và sử dụng dịch vụ"}
{"prompt": "Tôi muốn đổi tên đăng nhập Internet Banking/Mobile Banking thì có được không", "response": "Quý khách có thể thay đổi tên đăng nhập một lần duy nhất. Trên Internet Banking Quý khách lần lượt chọn: Quản lý thông tin -> Thông tin cá nhân -> Cập nhật tên đăng nhập -> Nhập tên đăng nhập mới và xác thực để hoàn tất.\n(Tên đăng nhập sau khi thay đổi thành công sẽ được áp dụng đồng nhất cho cả Internet Banking và Mobile Banking)"}
{"prompt": "Đối với khoản vay tiêu dùng trên Sacombank Pay phương thức tính lãi như thế nào Tôi cần thanh toán như thế nào để tránh phát sinh nợ quá hạn", "response": "Phương thức tính lãi của khoản vay tiêu dùng theo phương thức lãi góp đều mỗi tháng trên dư nợ giải ngân ban đầu.\nKhách hàng sẽ thanh toán đầy đủ gốc và lãi mỗi tháng và thanh toán trước hoặc vào ngày 20 hàng tháng."}
{"prompt": "Tôi có thể đóng số tiền tối thiểu được không Có thể đóng ít hơn hoặc nhiều hơn số tiền yêu cầu được không", "response": "Quý khách cần đóng đúng số tiền hiển thị trên màn hình thanh toán khoản vay để không phát sinh nợ quá hạn. Quý khách có thể đóng nhiều hơn, nhưng không được đóng ít hơn số tiền tối thiểu yêu cầu."}
{"prompt": "Tôi đã mở một khoản vay tiêu dùng trên Sacombank Pay thì tôi có thể đăng ký vay tiếp trên ứng dụng được không", "response": "Quý khách có thể đăng ký tối đa 5 khoản vay tiêu dùng trên Sacombank Pay. Nếu Quý khách tất toán khoản vay tiêu dùng trước đó thì khách hàng có thể đăng ký khoản vay mới trên Sacombank Pay. Khách hàng chỉ được vay tiêu dùng nhiều lần theo điều kiện khách hàng sở hữu thẻ tín dụng cá nhân hoạt động, không áp dụng vay tiêu dùng nhiều lần theo điều kiện khách hàng có số dư tiền gửi có kì hạn."}
{"prompt": "Sacombank nhận danh hiệu \"Doanh Nghiệp Văn Hóa Thời Kỳ Hội Nhập\"", "response": "Hà Nội, ngày 10/4/2016: Ngân hàng TMCP Sài Gòn Thương Tín (Sacombank) vừa vinh dự nhận danh hiệu 'Doanh nghiệp văn hóa thời kỳ hội nhập' và ông Phan Huy Khang - Phó Chủ tịch HĐQT kiêm Tổng Giám đốc Sacombank nhận danh hiệu 'Doanh nhân văn hóa Việt Nam' trong khuôn khổ chương trình 'Tự hào doanh nhân văn hóa Việt Nam' do Trung tâm Văn hóa Doanh nhân Việt Nam thuộc Phòng Thương mại và Công nghiệp Việt Nam tổ chức."}
{"prompt": "Thẻ thanh toán là gì Tiện ích của thẻ thanh toán Sacombank", "response": "Thẻ thanh toán là phương tiện thanh toán cho phép chủ thẻ thực hiện các giao dịch thẻ trong phạm vi số tiền trên tài khoản tiền gửi thanh toán của chủ thẻ tại Sacombank. \nTiện ích của thẻ thanh toán Sacombank:\nTiện ích\nThẻ Visa/MasterCard\nThẻ UnionPay\nThẻ Plus/4Student\nThanh toán trong nước\nx\nx\nx\nThanh toán quốc tế\nx\nx\n    Thanh toán qua Internet, điện thoại, thư tín (MOTO)\nx\nx\nx\nRút tiền trong nước\nx\nx\nx\nRút tiền ở nước ngoài\nx\nx\n  Nhiều kênh giao dịch thuận tiện (Chi nhánh Sacombank, ATM Sacombank, dịch vụ eBanking/SMS banking) để:\nTra cứu số dư và 5 giao dịch gần nhất\nChuyển khoản đến bất kỳ thẻ/tài khoản Sacombank và ngân hàng khác\nThanh toán thẻ tín dụng Sacombank\nThanh toán hóa đơn điện, Internet, điện thoại…; mua thẻ điện thoại; gửi tiền tiết kiệm trực tuyến…\nx\nx\nx\nChuyển khoản liên ngân hàng\nx\nx\nx\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank\nx\nx\nx\nGiảm giá đến 50% khi dùng thẻ thanh toán tại hàng trăm điểm mua sắm, ẩm thực, du lịch… có biểu tượng\nx\nx\nx\nTiền trong thẻ được hưởng lãi theo lãi suất tiền gửi thanh toán không kỳ hạn\nx\nx\nx\nChia sẻ tiện ích thẻ bằng cách mở thẻ phụ\nx\nx\nx\nDịch Vụ Khách Hàng 24x7\nx\nx\nx\nGiảm giá đến 50% khi dùng thẻ thanh toán tại hàng trăm điểm mua sắm, ẩm thực, du lịch… có biểu tượng\n    x\nx\nx\nTiền trong thẻ được hưởng lãi theo lãi suất tiền gửi thanh toán không kỳ hạn\nx\nx\nx\nChia sẻ tiện ích thẻ bằng cách mở thẻ phụ\nx\nx\nx\nHotline 24x7\nx\nx\nx"}
{"prompt": "Thẻ trả trước là gì Tiện ích của thẻ trả trước Sacombank ", "response": "Thẻ trả trước là phương tiện thanh toán thay thế tiền mặt, Quý khách nạp tiền vào thẻ và sử dụng thẻ giao dịch trên số tiền đã nạp.\nThẻ trả trước phù hợp với Quý khách chưa có tài khoản ngân hàng, cần thẻ ngay và ngại thủ tục đăng ký phức tạp.\nTiện ích của thẻ trả trước Sacombank:\nTiện ích\nThẻ Visa\nThẻ MasterCard\nThẻ UnionPay\nThẻ nội địa\nThanh toán trong nước\nx\nx\nx\nx\nThanh toán quốc tế\nx\nx\nx\n  Thanh toán qua Internet, điện thoại, thư tín (MOTO)\nx\nx\n    Rút tiền trong nước – chỉ áp dụng với thẻ trả trước định danh\nx\nx\nx\nx\nRút tiền ở nước ngoài – chỉ áp dụng với thẻ trả trước định danh\nx\nx\nx\n  Đăng ký mua thẻ dễ dàng (chỉ cần CMND/Hộ chiếu)\nx\nx\nx\nx\nMua thẻ làm quà tặng cho người thân, bạn bè, đối tác, khách hàng…\nx\nx\nx\nx\nNộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản Sacombank tại ATM Sacombank (áp dụng cho thẻ định danh)\nx\nx\nx\nx\nGiảm giá đến 50% khi dùng thẻ thanh toán tại hàng trăm điểm mua sắm, ẩm thực, du lịch… có biểu tượng\nx\nx\nx\nx\nHotline 24x7\nx\nx\nx\nx"}
{"prompt": "Thẻ tín dụng là gì Tiện ích của thẻ tín dụng Sacombank ", "response": "Thẻ tín dụng là phương thức thanh toán hiện đại thay thế cho tiền mặt, cho phép khách hàng sử dụng nguồn tiền do ngân hàng ứng trước trong thẻ để giao dịch và thanh toán lại cho ngân hàng số tiền giao dịch sau đó.\nTiện ích của thẻ tín dụng Sacombank:\nTiện ích\nThẻ Visa/MasterCard/JCB\nThẻ UnionPay\nThẻ Family\nMua trước, trả sau\nx\nx\nx\nKhông tài sản đảm bảo\nx\nx\nx\nMiễn lãi tối đa 55 ngày khi dùng thẻ thanh toán\nx\nx\n  Thanh toán trong nước\nx\nx\nx\nThanh toán quốc tế\n  x\n  x\n    Thanh toán qua Internet, điện thoại, thư tín (MOTO)\nx\n    Rút tiền trong nước\nx\nMiễn phí tại tất cả ATM/POS Sacombank (áp dụng cho thẻ JCB)\nx\nx\nMiễn phí tại tất cả ATM/POS Sacombank\n  Rút tiền ở nước ngoài\nx\nx\n  Tích điểm khi mua sắm để đổi quà\n  x\n  x\n  Mua hàng trả góp lãi suất 0%\nx\nx\n  Nộp tiền mặt vào thẻ/tài khoản tại ATM Sacombank\nx\nx\nx\nGiảm giá đến 50% khi dùng thẻ thanh toán tại hàng trăm điểm mua sắm, ẩm thực, du lịch… có biểu tượng\nx\nx\nx\nNhận tin nhắn ĐTDĐ thông báo ngay khi thực hiện giao dịch\nx\nx\nx\nHotline 24x7\nx\nx\nx"}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký thẻ thanh toán Sacombank ", "response": "Quý khách có thể:\nĐăng ký thẻ trực tuyến tại https://card.sacombank.com.vn/ (ngoại trừ thẻ thanh toán Plus)\nĐến Chi nhánh/Phòng Giao dịch Sacombank"}
{"prompt": "Thẻ trả trước in hình là gì ", "response": "Là thẻ trả trước quốc tế cho phép Quý khách lựa chọn hình ảnh cá nhân yêu thích để thiết kế vào thẻ, bao gồm thẻ vô danh và thẻ định danh."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký thẻ tín dụng Sacombank ", "response": "Quý khách có thể:\nĐăng ký thẻ trực tuyến tại https://dangkythe.sacombank.com/ \nĐến Chi nhánh/Phòng Giao dịch Sacombank"}
{"prompt": "Thẻ phụ là gì Làm thế nào để đăng ký thẻ phụ của thẻ thanh toán Sacombank ", "response": "Thẻ phụ: là thẻ được phát hành theo yêu cầu của chủ thẻ chính, giúp quý khách chia sẻ tiện ích của thẻ thanh toán Sacombank tới người thân. \nĐiều kiện và thủ tục đăng ký thẻ thanh toán phụ Sacombank:\n Cá nhân từ đủ 15 tuổi trở lên có cư trú hợp pháp tại Việt Nam, được người đại diện theo pháp luật đồng ý.\n Cung cấp Bản sao CMND/Hộ chiếu/Khai sinh\n Đăng ký thông tin chủ thẻ phụ vào Giấy đăng ký dịch vụ Sacombank với chữ ký xác nhận của chủ thẻ chính và chủ thẻ phụ."}
{"prompt": "Thẻ trả trước điện tử là gì ", "response": "Là thẻ trả trước quốc tế vô danh, không phát hành phôi thẻ, chỉ phát hành số thẻ, ngày hết hạn và mã số bảo mật thẻ (CVV2)."}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng là gì Có thể yêu cầu tăng hoặc giảm hạn mức tín dụng không ", "response": "Hạn mức tín dụng: là số tiền ngân hàng cấp cho chủ thẻ tín dụng sử dụng dựa trên khả năng tài chính (thu nhập, lịch sử tín dụng…) của chủ thẻ.\nQuý khách có thể yêu cầu tăng/giảm hạn mức tín dụng nếu hạn mức tín dụng được cấp thấp/cao hơn nhu cầu sử dụng thực tế."}
{"prompt": "Thời gian phát hành Thẻ thanh toán Plus là bao nhiêu ngày ", "response": "Quý khách có thể mang CMND/Passport đến CN/PGD Sacombank mở tài khoản và nhận thẻ, sử dụng ngay trong vòng 15 phút."}
{"prompt": "Làm thế nào để đăng ký thẻ trả trước Sacombank ", "response": "Thẻ trả trước vật lý:  Tại Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank.\nThẻ trả trước điện tử: Mua trên InternetBanking/MobileBanking Sacombank hoặc website của Đối tác.\nThẻ trả trước in hình: Đăng ký thẻ trực tuyến tại https://theinhinh.sacombank.com.vn/\nĐể biết thêm thông tin, Quý khách liên hệ Hotline số 1900 5555 88, Email: ask@sacombank.com  để được tư vấn."}
{"prompt": "Hạn mức rút tiền mặt và hạn mức thanh toán bằng thẻ tín dụng Sacombank là bao nhiêu ", "response": "Hạn mức rút tiền mặt: là hạn mức tín dụng tối đa mà Quý khách có thể rút tiền mặt tại ATM / POS thông qua thẻ tín dụng Sacombank. Hạn mức rút tiền mặt lên đến 80% hạn mức tín dụng.\nHạn mức thanh toán: là hạn mức tín dụng tối đa mà khách hàng có thể sử dụng để thanh toán hàng hóa, dịch vụ. Hạn mức thanh toán = 90% hạn mức tín dụng."}
{"prompt": "Tôi có thể dùng thẻ thanh toán Sacombank để chuyển khoản sang tài khoản của tôi tại ngân hàng khác không ", "response": "Quý khách có thể sử dụng thẻ thanh toán Sacombank để chuyển khoản sang tài khoản tại ngân hàng khác qua dịch vụ chuyển tiền liên ngân hàng tại ATM Sacombank hoặc sử dụng dịch vụ eBanking tại www.isacombank.com.vn/www.msacombank.com.vn hoặc tải ứng dụng Sacombank Mobile Banking từ kho ứng dụng Apple hoặc Google và chọn chức năng 'Chuyển khoản ngoài hệ thống'.\nDanh sách sản phẩm thẻ tham gia chuyển tiền liên ngân hàng (cập nhật mới nhất). "}
{"prompt": "Tôi được tặng 1 thẻ trả trước vô danh Sacombank với thông tin đăng ký của người mua thẻ, làm thế nào để thay đổi thành thông tin của mình ", "response": "Quý khách mang CMND/Passport và thẻ đến bất kỳ Chi nhánh/Phòng giao dịch Sacombank để định danh sang thông tin người sở hữu thẻ."}
{"prompt": "55 ngày tín dụng không lãi suất là gì ", "response": "Khi dùng thẻ tín dụng Sacombank để thực hiện giao dịch mua sắm hàng hóa/dịch vụ, Quý khách được miễn lãi suất trên số tiền giao dịch trong thời hạn tối đa là 55 ngày. Thời hạn miễn lãi bao gồm 30 ngày trong chu kỳ thông báo giao dịch thẻ tín dụng và thêm 25 ngày của thời hạn thanh toán.\nVd: Ngày chốt thông báo giao dịch là ngày 20 hàng tháng và hạn chót để thanh toán sẽ là ngày thứ 25 sau ngày chốt thông báo giao dịch. Nếu khách hàng thực hiện giao dịch mua hàng vào ngày 21/06, giao dịch này sẽ được thể hiện trên thông báo giao dịch ngày 20/07 và hạn thanh toán là ngày 14/08. Như vậy khách hàng đã được hưởng 55 ngày tín dụng không lãi suất cho giao dịch mua hàng này (từ ngày 21/06 đến 14/08). Nếu khách hàng thực hiện giao dịch mua hàng vào ngày 30/06 thì hạn thanh toán vẫn là ngày 14/08 và khi đó thời hạn miễn lãi sẽ ít hơn 55 ngày.\n "}
{"prompt": "Thẻ thanh toán Plus có thể sử dụng ở những ATM nào ", "response": "Quý khách có thể sử dụng Thẻ thanh toán Plus tại ATM của Sacombank và 16.800 ATM của tất cả các ngân hàng thuộc hệ thống Napas."}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể nạp tiền vào thẻ trả trước định danh Sacombank ", "response": "Quý khách có thể nạp tiền vào thẻ trả trước định danh bằng những cách sau: \nTại ATM Sacombank.\nTrên InternetBanking/MobileBanking (đối với khách hàng có tài khoản trên InternetBanking/MobileBanking). \nBất kỳ Chi Nhánh/Phòng giao dịch Sacombank."}
{"prompt": "Thông báo giao dịch là gì ", "response": "Là bảng thông báo chi tiết các giao dịch phát sinh hàng tháng của chủ thẻ, được ngân hàng gửi cho chủ thẻ chính vào ngày sao kê, bao gồm các khoản chi tiêu, thanh toán hàng hóa dịch vụ, ứng tiền mặt và các khoản lãi, phí. Quý khách có thể sử dụng bảng thông báo giao dịch này để quản lý chi tiêu hiệu quả và thanh toán số tiền đã chi tiêu bằng thẻ đúng hạn."}
{"prompt": "Thẻ thanh toán Plus có thể sử dụng để mua hàng online không ", "response": "Quý khách có thể sử dụng Thẻ thanh toán Plus để thực hiện thanh toán online trên những website có chấp nhận Thẻ Plus (Ví dụ: website của Vietnam Airlines). "}
{"prompt": "Làm thế nào tôi có thể kiểm tra số dư của thẻ trả trước Sacombank ", "response": "Quý khách có thể kiểm tra số dư bằng những cách sau: \nTại ATM.\nTrên InternetBanking/MobileBanking đối với khách hàng có tài khoản trên InternetBanking/MobileBanking.\nLiên hệ Hotline số 1900 5555 88.\n "}
{"prompt": "Thẻ phụ là gì ", "response": "Thẻ phụ là thẻ được phát hành theo yêu cầu của chủ thẻ chính, giúp quý khách chia sẻ tiện ích của thẻ tín dụng Sacombank với người thân. "}
{"prompt": "Quý khách cần lưu ý những điều gì khi sử dụng thẻ thanh toán Sacombank để thanh toán ", "response": "Quý khách cần:\nKiểm tra số tiền in trên hoá đơn (xem có khớp với số tiền cần phải thanh toán) trước khi ký xác nhận vào hóa đơn mua hàng;\nGiữ lại hoá đơn mua hàng;\nKiểm tra thẻ khi nhân viên bán hàng đưa lại để tránh nhầm lẫn với thẻ của người khác;\nTừ chối khoản phí quẹt thẻ (có thể lên đến 3%) bất hợp lý mà một số đơn vị chấp nhận thẻ tại Việt Nam hiện nay yêu cầu chủ thẻ phải thanh toán. Thực tế, đây là khoản phí do các đơn vị chấp nhận thẻ trả cho ngân hàng khi lắp đặt máy chấp nhận thẻ. Quý khách không phải trả bất kỳ khoản phí nào khi thanh toán bằng thẻ, ngoại trừ một số giao dịch thanh toán đặc biệt như mua vàng miếng... Trong trường hợp đơn vị chấp nhận thẻ yêu cầu trả phí khi dùng thẻ mua sắm, chủ thẻ nên từ chối thanh toán và thông báo cho ngân hàng lắp đặt máy cà thẻ tại đó;\nĐối với giao dịch online: Quý khách chỉ nên giao dịch tại những website uy tín (có biểu tượng ổ khoá hoặc ký tự 's' sau 'http' trong địa chỉ website như: Paypal, Ebay...) và tham khảo kỹ điều khoản và điều kiện của website trước khi đồng ý thanh toán;"}
{"prompt": "Quý khách cần lưu ý những điều gì khi sử dụng thẻ trả trước Sacombank để thanh toán ", "response": "Quý khách cần:\nKiểm tra số tiền in trên hoá đơn (xem có khớp với số tiền cần phải thanh toán) trước khi ký xác nhận vào hóa đơn mua hàng. \nGiữ lại hoá đơn mua hàng \nKiểm tra thẻ khi nhân viên bán hàng đưa lại để tránh nhầm lẫn với thẻ của người khác\nTừ chối khoản phí quẹt thẻ (có thể lên đến 3%) bất hợp lý mà một số đơn vị chấp nhận thẻ tại Việt Nam hiện nay yêu cầu chủ thẻ phải thanh toán. Thực tế, đây là khoản phí do các đơn vị chấp nhận thẻ trả cho ngân hàng khi lắp đặt máy chấp nhận thẻ. Quý khách không phải trả bất kỳ khoản phí nào khi thanh toán bằng thẻ, ngoại trừ một số giao dịch thanh toán đặc biệt như mua vàng miếng... Trong trường hợp đơn vị chấp nhận thẻ yêu cầu trả phí khi dùng thẻ mua sắm, chủ thẻ nên từ chối thanh toán và thông báo cho ngân hàng lắp đặt máy cà thẻ tại đó.\nĐối với giao dịch online: Quý khách chỉ nên giao dịch tại những website uy tín (có biểu tượng ổ khoá hoặc ký tự 's' sau 'http' trong địa chỉ website như: Paypal, Ebay...) và tham khảo kỹ điều khoản và điều kiện của website trước khi đồng ý thanh toán"}
{"prompt": "Khi cần mở thẻ phụ , Quý khách có cần phải chứng minh thu nhập không Tối đa một thẻ chính có bao nhiêu thẻ phụ ", "response": "Quý khách không cần phải chứng minh thu nhập khi đăng ký thẻ phụ. \nSố lượng thẻ phụ được phát hành tùy theo loại thẻ mà Quý khách yêu cầu."}
{"prompt": "Thẻ Sacombank sắp đến ngày hết hạn, Quý khách cần phải làm gì để tiếp tục sử dụng thẻ ", "response": "Quý khách vui lòng liên hệ Hotline (1900 5555 88 hoặc 028.3 5266 060) để được ghi nhận yêu cầu gia hạn thẻ hoặc đến trực tiếp CN/PGD Sacombank để được gia hạn thẻ. Trước thời hạn hết hạn thẻ 02 tháng, Sacombank sẽ nhắn tin thông báo để chủ thẻ biết. "}
{"prompt": "Những điều cần thực hiện khi thẻ bị thất lạc hoặc mất cắp ", "response": "Quý khách cần liên hệ ngay Hotline 24x7 số 1900 5555 88  hoặc (+84-28) 3526 6060 (gọi từ nước ngoài) để được hỗ trợ."}
{"prompt": "Hạn mức tín dụng được cấp cho thẻ phụ là bao nhiêu ", "response": "Chủ thẻ phụ được sử dụng chung hạn mức với chủ thẻ chính.\nHạn mức cụ thể của thẻ phụ sẽ do chủ thẻ chính yêu cầu, nhưng không vượt quá hạn mức tín dụng ngân hàng đã cấp cho chủ thẻ chính."}
{"prompt": "Làm thế nào để có thể kiểm tra số dư của thẻ ", "response": "Quý khách có thể kiểm tra số dư khả dụng bằng những cách sau: \nTại ATM \nTại website InternetBanking của Sacombank (www.isacombank.com.vn) hoặc\nSử dụng ứng dụng mSacombank của Sacombank trên các điện thoại sử dụng hệ điều hành IOS/Android hoặc www.msacombank.com.vn.\n Hoặc gọi 1900 5555 88 để được hỗ trợ."}
{"prompt": "Nguyên nhân gây sự cố nuốt thẻ tại ATM và cách xử lý khi bị nuốt thẻ ", "response": "Những trường hợp có thể gây nên sự cố ATM nuốt mất thẻ:\nMáy ATM tại nơi Quý khách giao dịch bị mất nguồn điện.  \nSau khi thực hiện giao dịch tại ATM, thẻ chạy ra khe nhưng Quý khách không nhận thẻ trong khoảng thời gian 15 giây, hệ thống ATM tự động đẩy thẻ vào lại ATM. \nQuý khách cần liên hệ ngay Hotline số 1900 5555 88 để được hướng dẫn giải quyết các trường hợp trên."}
{"prompt": "Tại sao dùng thẻ tín dụng Sacombank an toàn, bảo mật và tiện lợi hơn tiền mặt ", "response": "An toàn:\nKhi mất thẻ, chủ thẻ thực hiện khóa ngay thẻ theo một trong các cách: \nQua ứng dụng Sacombank Pay\nSMS theo cú pháp: THE KHOA 4 số cuối thẻ (gửi 8149)\nGọi Hotline theo số 1900 5555 88/0888 5555 88\nLiên hệ CN/PGD Sacombank gần nhất\nKhi mua sắm, nếu việc thanh toán tiền giữa Quý khách và Đơn vị chấp nhận thẻ có sự nhầm lẫn, Quý khách có thể yêu cầu Ngân hàng hỗ trợ để khiếu nại giao dịch. Trường hợp chứng minh được Đơn vị chấp nhận thẻ có sai sót gây thiệt hại tài chính cho Quý khách, Quý khách hoàn toàn có thể truy thu lại số tiền của mình. \nBảo mật:\nDịch vụ 3D Secure (Dịch vụ Xác thực Giao dịch Trực tuyến Thẻ Quốc tế): là dịch vụ giúp tăng cường bảo mật cho chủ thẻ thanh toán và tín dụng Sacombank Visa, MasterCard với mật khẩu sử dụng 01 lần (OTP) khi thanh toán trực tuyến tại các website có hiển thị logo Verified by Visa và MasterCard SecureCode, từ đó tránh khỏi nguy cơ bị gian lận thẻ trong thanh toán trực tuyến. "}
{"prompt": "Những điều cần thực hiện khi thẻ bị thất lạc hoặc mất cắp ", "response": "Quý khách cần liên hệ ngay Hotline 24x7 số 1900 5555 88/ 0888 5555 88  hoặc (+84-28) 3526 6060 (gọi từ nước ngoài) để được hỗ trợ."}
{"prompt": "Quý khách cần lưu ý những điều gì khi sử dụng thẻ tín dụng Sacombank để thanh toán ", "response": " Quý khách cần:\nKiểm tra số tiền in trên hoá đơn (xem có khớp với số tiền cần phải thanh toán) trước khi ký;\nGiữ lại hoá đơn mua hàng và đối chiếu với bảng thông báo giao dịch hàng tháng;\nKiểm tra thẻ khi nhân viên bán hàng đưa lại để tránh nhầm lẫn với thẻ của người khác;\nTừ chối khoản phí quẹt thẻ (có thể lên đến 3%) bất hợp lý mà một số Đơn vị chấp nhận thẻ tại Việt Nam hiện nay yêu cầu chủ thẻ phải thanh toán. Thực tế, đây là khoản phí do các Đơn vị chấp nhận thẻ trả cho ngân hàng khi lắp đặt máy chấp nhận thẻ. Khách hàng không phải trả bất kỳ khoản phí nào khi thanh toán bằng thẻ, ngoại trừ một số giao dịch thanh toán đặc biệt như mua vàng miếng... Trong trường hợp Đơn vị chấp nhận thẻ yêu cầu trả phí khi dùng thẻ mua sắm, chủ thẻ nên từ chối thanh toán và thông báo cho ngân hàng lắp đặt máy cà thẻ tại đó;\nĐối với giao dịch online: Quý khách chỉ nên giao dịch tại những website uy tín (có biểu tượng ổ khoá hoặc ký tự 's' sau 'http' trong địa chỉ website như: Paypal, Ebay...) và tham khảo kỹ điều khoản và điều kiện của website trước khi đồng ý thanh toán"}
{"prompt": "Làm thế nào để kiểm tra dư nợ của thẻ tín dụng ", "response": "Quý khách có thể tra cứu lịch sử giao dịch, hạn mức khả dụng, dư nợ hiện tại, hạn mức rút tiền mặt của thẻ tín dụng trên InternetBanking/MobileBanking đối với Quý khách đã có tài khoản trên ứng dụng Sacombank Pay, InternetBanking/MobileBanking; hoặc Quý khách vui lòng liên hệ Hotline số 1900 5555 88/0888 5555 88.\nTại ATM: Quý khách có thể tra cứu hạn mức khả dụng, dư nợ hiện tại, hạn mức rút tiền mặt qua chức năng tra cứu số dư. \nTất cả các giao dịch đối với thẻ tín dụng đều được nhắn SMS đến số điện thoại của Quý khách đăng ký với Sacombank và dịch vụ nhắn tin này hoàn toàn miễn phí. "}
{"prompt": "Nguyên nhân gây sự cố nuốt thẻ tại ATM và cách xử lý khi bị nuốt thẻ ", "response": "Những trường hợp có thể gây nên sự cố ATM nuốt mất thẻ:\nMáy ATM tại nơi quý khách giao dịch bị mất nguồn điện.  \nSau khi thực hiện giao dịch tại ATM, thẻ chạy ra khe nhưng quý khách không nhận thẻ trong khoảng thời gian 15 giây, hệ thống ATM tự động đẩy thẻ vào lại ATM. \nQuý khách cần liên hệ ngay Hotline số 1900 5555 88 để được hướng dẫn giải quyết các trường hợp trên.\n "}
{"prompt": "Số tiền cần phải thanh toán của sao kê hàng tháng ", "response": "Quý khách có thể thanh toán đầy đủ dư nợ phát sinh được ghi nhận trên thông báo giao dịch thẻ trước hạn (sau ngày chốt Thông báo Giao dịch, Quý khách sẽ có tối đa 25 ngày để thanh toán) hoặc cũng có thể thanh toán một phần dư nợ tuy nhiên phải đảm bảo lớn hơn hoặc bằng số tiền thanh toán tối thiểu hàng tháng để tránh phí phạt phát sinh. \nHiện Sacombank áp dụng mức thanh toán tối thiểu là 5% (≥ 100.000 VND) dư nợ đối với thẻ cá nhân và 5% dư nợ (≥ 1.000.000 VND) đối với thẻ doanh nghiệp."}
{"prompt": "Làm sao để thanh toán cho Ngân hàng số tiền đã chi tiêu qua thẻ tín dụng Sacombank ", "response": "Quý khách có thể thanh toán thẻ tín dụng Sacombank bằng:\nỨng dụng Sacombank Pay: Quý khách chọn mục thanh toán thẻ tín dụng -> chọn nguồn tiền-> chọn thẻ tín dụng cần thanh toán-> chọn số tiền thanh toán.\nTiền mặt: Tại Chi nhánh/Phòng Giao dịch Sacombank\nThanh toán tự động: Quý khách có tài khoản tiền gửi thanh toán tại Sacombank có thể đăng ký dịch vụ thanh toán tự động cho thẻ tín dụng Sacombank. \nHàng tháng, Ngân hàng sẽ tự chuyển tiền từ tài khoản tiền gửi để thanh toán cho thẻ tín dụng của Quý khách. Quý khách chỉ cần đảm bảo số dư trong tài khoản tiền gửi có đủ hoặc nhiều hơn số tiền cần thanh toán vào ngày đến hạn.\nQuý khách có thể chọn thanh toán tự động tất cả dư nợ thẻ tín dụng hoặc số tiền tối thiểu theo quy định của Sacombank. Tuy nhiên, nếu Quý khách chọn chỉ thanh toán số tiền tối thiểu thì lãi suất vẫn sẽ áp dụng đối với số tiền còn lại chưa thanh toán, cũng như với các giao dịch mới phát sinh sau ngày lập thông báo giao dịch.\nĐể đăng ký dịch vụ Thanh toán tự động thẻ tín dụng Sacombank, Quý khách vui lòng liên hệ Chi nhánh/Phòng giao dịch gần nhất hoặc Hotline số 1900 5555 88/0888 5555 88.\nSử dụng dịch vụ eBanking: Quý khách có tài khoản tiền gửi thanh toán tại Sacombank có thể sử dụng dịch vụ eBanking tại www.isacombank.com.vn hoặc www.msacombank.com.vn hoặc  ứng dụng Sacombank Mobile Banking (tải từ kho ứng dụng Apple hoặc Google) và chọn chức năng 'Thanh toán thẻ tín dụng'. \nATM Sacombank: Quý khách có thể thanh toán dư nợ tại tất cả ATM Sacombank bằng cách:\nChuyển tiền từ thẻ thanh toán sang thẻ tín dụng nếu có thẻ thanh toán Sacombank; hoặc\nNộp tiền mặt vào thẻ tín dụng tại các ATM Sacombank có chức năng nộp tiền mặt.\nChuyển khoản từ một ngân hàng bất kỳ bằng cách cung cấp thông tin:\nVới ngân hàng tại Việt Nam:\nĐơn vị thụ hưởng: <ghi rõ họ tên chủ thẻ>\nTài khoản: <ghi số tài khoản>\nTại Ngân hàng: Sài Gòn Thương Tín – Hội sở (Trung Tâm Thẻ)\nNội dung: <Họ tên chủ thẻ> thanh toán cho thẻ số <ghi số thẻ>\nVới ngân hàng tại nước ngoài:\nReceiver: SAI GON THUONG TIN COMMERCIAL JOINT STOCK BANK\nSwift Code: SGTTVNVX\nBeneficiary: <Cardholder Name>, Account Number: <enter account number>\nContent: <Cardholder Name> payment for card number: <enter card number>"}
